Mobile Legends Bang Bang

有冇香港人有玩？ 可以一齊打
同傳說差唔多
但D英雄新鮮好多
又唔會好似傳說咁屈機
平衡性大d
活動又正D😍😍

Pushhhhh